[超突！]律政司要求貪曾收受利益重審！！！

已判有罪既可先判刑架！！！！

釋法啦

建議新增貪污quota跟政府d point正比例增加

入左一條罪判埋刑 之後仲要打多幾年官司審第二條

仲要本身果條既上訴

咁樣嚇佢命都短十年八年

唔怕燒錢喎，佢自己連細佬妹兩仔心抱都搵埋唔多啦！！！

照計單案排左期預埋審訊日子
啲大狀就會開始排之後時間表
法庭排下期 又要就下律師檔期 又要預審 又要抽陪審團
隨時又搞多兩三年

洗怕？？？萬事有天主"打救"佢冚家！！！！

橫掂都打慣荷包架，唔爭在啦！！！睇戲都要D錢既！！！！

睇人仆街至開心，尤其所有瀨共狗賣港賤 ！！！

橫掂都打慣荷包架，唔爭在啦！！！睇戲都要D錢既！！！！

睇人仆街至開心，尤其所有瀨共狗賣港賤賊 ！！！

大家唔再記得慳電胆事件

我覺得呢單佢貪得仲明顯

火耗歸公

喂，對佢老哥冚家黎講，呢D好濕碎乍！！！

條數隨時過億, 咁都叫濕碎

留意我用字啦！！！

住死你

岩岩出：還柙等後日判刑！！！